打消耗戰有冇得諗

等到警犬射晒催淚彈就大舉進攻

佢地用左5千人已經打打到我地咁
打消耗戰比曬時間佢地做部署 輪班
更加冇可能打

水炮車射到佢冇水為止?